我男朋友終於認咗佢有sp.....

佢話對象係林鄭老母

好無聊

唔好笑-.-

嘥啲時間係度打埋晒啲閪野不如post多幾張文宣仲好

天琦哥哥我好想俾你屌啊

例如呢啲？

唔好周圍同人講啊